有無人聽得明條片d 英文？

我剩係掛住望條女

mytvsuper 青樓

雞黎架醒下啦

??????

大台做咩播g片

mayu

段英文係咁：渡邊麻友係臭雞公廁肉便器

"I am Mayu Watanabe. Catch us in Crows' blood, only via(?) Thrill, Mytvsuper channel 202)"

ching 係咪認真 定係我跟車太貼

thanks, 我聽唔明紅字

check out in?

雞話